CU畢業起薪值幾錢?

$8000夠唔夠?

30k